PS4上面仲多唔多人玩BF1?

BF5個種廢完全突顯BF1有幾正
有冇ching仲有玩
亞洲多唔多SER?
想down番黎玩

點解一之後係去到五

pc仲有人要

...............................................

因為2,3,4都已經用左

樓主財務自由咗未

反而仲好enjoy 緊BF5

淨係會玩硫磺島突破模式
其他不了

最鍾意BF1日本仔server 無得用機槍

我

其實個戰車風暴都ok
以FPS game 嚟講
有得揸飛機坦克我覺得巳經好玩
係咪太易滿足
雖然我冇我期待嘅D day

晚晚幾個jp ser 爆人

早 下午少人 晚上就放心